頭七日禁晚市，之後七日禁午市，再過多七日禁早市

之後已經係全港大爆發

禁午市了
但仲有早餐